木耳條撚樣自認中國人冇人講？

冇人講我言井囉！

唉 點解雞樂會變成咁

屌你老母五年前 你唔好拎08年奧運嗰期全個高登都喺到歌頌支那嚟講？

雞哥唔驚木耳哥叫牙連bam9你？

妒忌

真係估唔到呢個年代重有人上網用晒真名

CLS

已經係雨革後嘅事 你拎黎同08奧運比

我要求冇木耳哥高 食到王姑娘已經好滿足

14年已經雨革啦
柒頭

google查mokyito乜都有啦

傻鳩 你自己睇睇木耳個張cv先啦

窮到訓sofa學咩人旅行。。

隔離po有條傻仔貼bam圖想救木耳條大陸仔

report咗送佢一程

沙發

但佢都係破粉

睇撚左喇 咁又點

邊隻字認係中國人?
仲要打繁體字

雞哥 真係無字寫認中國人...
佢而家成日著香港獨立tee周圍行

屌你老母，人哋係日本幫手足，你做乜撚野

正常香港人點會上呢啲大陸網開po 仲要搵大陸人sofa瞓

不過我會選擇信您

拉返！

拉返

帽仔幫拉

邊個post?

聽講佢自爆左，冇跟貼，有冇懶人包？

保護木哥 拉

訓地下仲要比20鎊個大陸仔

點解 依家噤聲？

食多餐金龍感謝雞哥

屌 是咪憨鳩
上撚埋熱門

2014 之後有幾多人用過淘寶/wechat/黨鐵/bilibili/cctvb/m 記食物？
樓主，呢班人同佢無分別，你又有冇用過任何一樣嘢？
講到咁撚盡，你也是支那人

收20鎊仲要乜撚都冇不如去hostel

邊撚個

佢都爆咗真樣 你下次搵佢+飛機哥一齊拍片好過啦 一定爆views

幫拉

波台手足又開工

幫拉pls

有冇條咸家產個樣，想睇。

2015都拎出黎講

我係咪要拎返早幾年你年宵啲雞黎講啊

其實有條片係有晒係你口中嘅陣容

站務台

ching幫手拉返thanks

老實講你啲題材有啲厭

樓主淆底？

ok我應該知邊條唔好再回呢個po 幫我同莫哥講聲sorry

華人=中國人

愈拉愈多人入

如果題材啱睇就睇下！
小弟不才，創造力唔高，又唔想拍啲喧嘩取寵嘅嘢

做多啲在日港人系統
好睇有幫助

系列

我女朋友係大陸人，咪一樣係黃，冇衝突喎

Link

用真名上網咁撚癲

邊度講中国人？

駁唔到 FULL BLOCK左木耳了

真名上網

有冇link

話睇人仆街最開心 依家自己仆街梗係俾人笑㗎啦 好撚柒 抵撚死

mydogs

支那人緊係搵返同類

你含撚啦 屌支那閪仲出黎認叻

特登po cv自爆咁癲？仲有埋地址
上面話佢日日著港獨t
我係共產黨就即刻搵人暗殺佢啦

佢大陸出世有美國 passport ，洗鬼貪我張身份證

好叻呀溝蝗蟲仲咁大聲話人知
無人講緊身分證你就自己衝出來講左先

不如做埋KOL啦
佢本身都識咗飛機陳
應該都識埋Andy哥
齊齊搞YouTube 搵銀

link??

以為係TT1069

樓主冇嘅你死全家

樓豬不如自爆比人起個底 睇下邊個黃啲
（由出世起計）

莫生縱橫全世界
所到之處都有女食

樓主人喺泰國，你講嘅佢一樣都冇

咁你16年又割?

推

你死全家先啦，屌你老母波台狗你老母生左你出黎真係家門不幸，學人做狗做藍絲

我同樓主冇用過淘寶/wechat/黨鐵/bilibili/cctvb/m 記食物就要死全家 你哋享受中國福利唔使死

你條仆街聽朝死全家。

樓主日日打藍絲 你條仆街就喺冷氣房玩分化

屌你老母閪 著條麥樂雞

屌你老母 芝土漢堡

反哥又發癲

你條柒頭講完又淆底
問你死唔死全家又9唔搭8
你估個個同你一樣咩支那仔
返去大灣區食住m記買淘寶啦 刷頭

香烤菠蘿 屌你呀婆

遲啲佢喺日本俾蟈安間諜小粉紅搞就真係多謝曬你地

反哥今次三句秒左

地辦性誕party有菠蘿？

我們都是中國人

中國人係外國互相照應有咩問題

無人講我講

言你老母臭閪井啊

sir 唔洗返工？咁得閒上連登比連登仔屌？
屌你老母臭閪呀

老師的確唔使返工 你柒咗

嗰堆人割關我撚事啊？柒頭
要屌就搵班泛狗啦
成隻傻狗亂咁吠

為左r 個床位
走去上大陸網

無追post 想問木耳係邊個？發生咩事？

爆已自，永 DEL POST (2)

咁佢抵死啦 笑鳩人在先

些昏迷左？

黑警真係黑警，你中意啦，屌你老母臭閪